老豆搵仔：炸多次深圳灣<3

BOOM呀